DSE攞5定CRE攞二級難啲

Both 中英文
DSE難啲
CRE難啲

中文2 cre又係2，你話呢

CRE 淨係考reading 同grammar
DSE考埋listening, oral
已經好難比較